[警世文]你班差佬唔洗再作文啦，會有反效果㗎

今日成頁都係警隊洗白文，啲（你的）朋友走哂出嚟話要對準政權云云。

我只想同你地講一句，你地越話慘越分化我地越爽

洗佢老味白，唔洗旨意。當時咁大力打示威者，依家見勢色唔對就話慘？我屌你老母啊，打示威者個陣有無諗過示威者慘啊？

國家機器（state apparatus）是一個政治術語。按照馬克思列寧主義的解釋，國家是一個階級統治另外一個階級的工具。其含義是，統治階級必須建立一整套法律、制度、執行機構，並依賴於這些法律、制度和執行機構才能實現對被統治階級的統治。軍隊、警察、法庭、監獄等專政機關都是國家機器的重要組成部分。另有意識型態國家機器，指的是宗教、教育、家庭、法律、政治、工會、媒體、文化等八種制度。因為他們扮演了在「武嚇」之外，替國家政權向人民「文攻」(或稱洗腦)的作用，所以阿圖塞稱ISA。

國家機器的運行，保證了統治階級對被統治階級的統治，從而保證了統治階級的利益。當被統治階級對統治階級的不滿達到一定程度而發生反抗時，統治階級所掌握的國家機器就會對反抗者進行鎮壓。

越洗越爽

你唔行動出黎倒戈, 唔會有人信你架
死黑警

屌你老母你真係咁撚感性你點解唔做d野改變下

所言甚是

推

就算真係朋友send俾你都可能只係利用你

警犬手法軟硬兼施係一貫做法

佢地越軟我越硬

黑狗白狗

收皮啦 根本612嗰陣你點對啲示威者啊
依家靜係傷左一隻狗先開始驚？

佢地仲未明自己已經被綑綁左落政府同中共度

你地就係擋係林病前既爛頭卒

冇人會可憐你地

只有遲職先可化解罪孽

你地跳返四件落去先講

收皮啦黑警

為你呢句無理指控我予以強烈譴責

毅進仔邊識咁多呀

啲字咁多筆劃

認撚住佢吖
呢條仆街出最多post

傻豬
雨革果時訓咗先會信你
咪發夢啦
又唔捨得份糧又唔想比人打死
比你係屋企嘆冷氣unun腳收錢好唔好

noted with thanks

今年無人幫佢地擔遮會唔會喊架
不過算啦，大雨起上黎你喊我都睇唔到

pish

烈士跳前都用盾牌戒備
死後有女狗恥笑話跳得好

講到好似對準政權就唔會清算佢地咁
佢地遲早要為做過嘅嘢負責
黑警一個都咪撚旨意走得甩
當然 你（啲朋友）覺得自己唔係黑警嘅就緊係唔洗擔心啦 行得正企得正呀嘛

行得正企得正怕咩俾人清算

洗撚到咩黑警由第一日到依家 淨係睇到你地越黎越黑

慘慘豬，吃力不討好

起底👉🏻block

你睇到啲唔應該睇嘅嘅嘢